古惑仔三之隻手遮天

本集亦是星加坡和馬來西亞的電影檢查制度，為《古惑仔》系列作出最後一次關鍵性的故事修改，並名為《新警察故事之隻手遮天》上映。

from wiki
班坡仔原來係先知